會員S_Kagawa又比人起底爆照

放過佢啦屌

有腹肌

好撚柒

唔怪之得帶綠帽啦

25

咁撚多毛既j 都睇唔到

kongu都要戴帽

haha

原來人柒條jer都柒

幾得意喎

的的色色襯綠色

大隻仔想含

個po有kagawa西裝相 其實幾型

夠屌打金鐘M記班傻仔啦

dddd黎

屌你老母死獌狗